唔講政治！佩洛西Pelosi身材都好撚正！

年輕Pelosi 身材都好撚正！
點都好過大波驊同柒婆

btw
有佩洛西支持登登
拜登一定必勝

Milf

屌你老母阿婆都J

咁大包米

我講年輕Pelosi

拜登下面硬了

嗱後生嗰陣睇落都唔錯
但依家真係咪搞喇

佢後生的話
我都想同佢仆野

佢老公真係識食

之鋒契媽

原來後生咁好身材

佢後生係幾靚

佩服佢80歲都仲咁精神 仲做到議長

背肌厚正好多

最多叫唔醜, 絕對唔係靚

美麗的風景線

就來80路，樓主識食

Ok...

真正導彈

樓主你呢張會唔會係改圖？議會內咁著？

美國巫姨

80路

Gilf 多過Milf

點睇都醒目過拜登

反侵大將軍

你可以屌人老母
咁佢可以j阿婆

大波靚女
對眼似龍母

從政47年既支那登有冇同47年前既佩洛西交合過呢?

好撚假

Gilf

pinE 個

…

少女唔鋤愛阿婆

妓女

哇

會員茄峻？

八十路都啱

其實都幾撚癲
咁樣捉住隻手黎咀

仲要個女仔個樣超唔情願

你冷靜啲，啊婆黎ga

時事台講波
對波又真係幾大

耆齡王出沒注意！

creepppp

啲留言

拉

女學生既剩飯

個學生表情仲真實

想屌

好靚啦屌 眼大大